身為公務員既我決定拖長d野黎做

屌你老母林鄭 玩我玩得咁撚開心?

對林鄭有咩影響?

我都係

加油，今日收工前唔好清開條路

我都係

利申，財政司

我都係

利申：屙緊屎

按章工作

醫院d有維修呀? 慢慢做囉